動漫台 巴哈姆特删po

咩事删po 俾死因

因為套仔你重度智障

狗叫就收聲啦